有無人知點樣由屯門踩單車去沙田？

如題，大概要踩幾耐？

坐住架單車上地鐵, 55min就到

如果唔坐鐵呢

沿青山公路踩上去上水
之後自己執生

踩馬路

黃金出荃灣再出深水步經大埔道入沙田

青山公路去上水要幾耐到？

唔該ching🙏

兩個鐘到兩個半鐘到
睇你喺屯門邊個位出發

1 ：屯門➡️元朗➡️上水➡️粉嶺鹿頸➡️新娘潭➡️大埔➡️沙田
2 ：屯門➡️三聖青山公路➡️荃灣西➡️貨櫃碼頭路➡️美孚➡️長沙灣➡️大埔道➡️沙田

屯門—元朗—錦鏽—落馬洲—羅湖—上水—粉嶺—大埔—吐露港—沙田
沿途少踩馬路或者馬路少車